警犬=裝備撚

成班淨係上撚哂gear之後就去驅散，見人就打見人趕

夠膽就除gear，隻抽吖！

香港警察
社會垃圾

奇仔

咁撚把炮叫記者小心安全，你哋連記者都打吖

死爛仔

full gear叫人唔好玩擂射燈？

其實真係好嬲，發高燒去唔到，睇住live嬲到喊，見到個個比班狗咬

咪撚呃OT錢吖死警犬

法新社個記者比你哋打到瘀哂

無裝女仔比你哋一棍棍打落去

有無良知？

黑警死全家

唔好話自己屋企人係無辜

個個都有屋企人㗎

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀

感謝你！

外掛狗
公平咩

試下調轉一次吖
打撚到佢哋屎忽開花